大家有無想睇既風景(英國)，你問我share

大家有無話想對英國某啲地方有興趣？想睇相/share經歷？關於英國旅行既野都會盡答🤓🤓🤓

矛

仲敢去英國？ 比阿差炸到飛起

isle of wight 值唔值得去

建議簡百犬

建議簡百太陽既日子去，得個cliff有景睇，可以去brighton既seven sister instead, brighton 有相似既景，而且有野食，有得party，就腳d，交通方便d